是日褲餐

9.5/10

參巴秋葵蝦

？

好耐冇吃咖哩

好正 想吃

咖哩蟹

我都接受

rich

羨慕
好難有機會一班人食大餐

唔係呀 得褲同褲爸2個人食咋

自己煮？ 9/10

褲爸很錫u 晚晚煮好嘢

thanks！

間唔屎豪一餐

hi 嫲